七一去奶共遊行拎一千蚊

捐畀香港民族黨

但好似要留身份證 唔係都想拎黎捐比民族黨同義士

咁惡?